荃灣豬手飯

鍾意主要用老抽同冰糖去炆嘅豬手
入味得黎唔咸
個汁甜甜地,好送飯
皮已腍透
$33包野飲,唔貴

邊到先

hit hand

眾安街

3舊？不了

揾日去試

想試埋嗰度d牛腩、肉餅、梅菜扣肉

中出兄
我要同你去

成日覺得中出兄真人會好man

邊間

你係巴定絲先

原來吉妹有j開我

東坡豬手麵

個飯幾靚仔

色水夠